[有圖] 屌你老母咁撚大隻雞髀點食得曬

仲要係生炸

還可以啦
幾錢先

幾錢先得架

正

幾錢 喺邊度

呢間你都食？

萬芳冰室

34蚊黎講 我覺得係同區無得輸

呢間垃圾都有人吹捧

係唔係屯門果間

仲以為你會將隻雞髀擺上keyboard度

你確定食梗既係雞髀?

炸得有d樣衰喎

呢度唔只得雞髀啦 應該叫燒春雞

中輻射

大都要比人屌

撐開左者

食得晒啦，巴打你好細食架

上面有出現過

大家樂果d炸得靚好多

炸你老母